真無線耳機2千蚊樓下買邊隻?

如題

掛耳掛頸都唔要 要全無線
另外個人偏好重低音
如能兼顧防水就更好
另外想問下真無線耳機係咪音質一定無有線咁靚？

jj插沙，虛心求問

Air pot

apple?

E8
Bragi pro

Dash Pro 我覺得伏左

Jabra Elite Active 65T

How about Jabra Elite Sport?好似有升級版4.5hr

AirPods

2000樓下？ 岩岩search一search好似唔止
除左AI以外音質掂唔掂？

Sport版我麻麻地，個樣不討好，係升級左4.5hr

個人審美觀覺得唔靚…

音質黎講呢兩隻首選
Bragi dash pro 可以放歌入去游水

其他都好懞

今日先買左 jabra elite sport
so far so good

都出得起二千就唔好慳幾百啦

上星期係cloud funding app back 左對，折合港幣一千度。唔知會唔會比人走數

Jabra Elite Sport升級版同Bragi The Dash Pro邊隻好d？

so far最靚係咪呢隻？ 我比錢架啦

我指音質

我幾日前買咗 感覺良好中 沖住涼 你都咪話唔爽

音質ok啦

唔該晒咁多位巴打，$1999已入手

除左電量同個垃圾叉電座易壞之外，其他都好完美喎

你唔會後悔

電量唔係5 hr？ 真無線黎講好似算高

但係airpod可以成個禮拜都唔洗叉個盒仔，dash pro就叉密啲

p.s.雙修，係dash pro個盒仔壞左之後先買airpods點知中哂伏

不過唔計盒仔佢電量都好夠

airpods？不了 蘋果產品黎講都算最樣衰

係馬路根本乜都聽唔撚到，或者嘈既地方都係

而家等緊淘寶寄dash charger過嚟

Dash pro 好過apple?
我仲諗緊買邊樣

咁平?

Redemption period

October 25, 2017 – May 31, 2018
巴打仲換到？

換到 隨時可以去拎 要去指定旺角門市

蘋果我爬文d人話收音質素係最好，其他不過不失。
條柄好核突

B&O E8應該最好

我買之前上網睇 啲人話得三個零鐘 我自己試就四至四個半鐘啦

唔知買咩好

有冇伏？

差電成日差唔到 個盒勁快無電
音質okay 但收音唔得 講唔到電話
好sensitive 頭髮長好易教到大細聲 同transparency
經過鋪頭防盜個d位 左邊會斷

等高通果隻AptX Adaptive
依家大部份都係SBC AAC傳輸
音質好垃圾 連線又差

水貨

咁都係考慮下先
琴日差d買左

試緊隻Dash Pro功能講到好多咁
但佢界面好難用…
音質唔算差 但係無低音既質感

個app唔洗理

廢到喊.... 但佢好在有storage
可以入歌當mp3 落街跑步 電話都唔洗拎
當初佢仲有個賣點話可以即時翻譯
但試用唔知幾耐 就要月費 好似差唔多成兩舊水
但我用都無用過

要音質 你睇下Bose 個隻 之前promote 做過千八
但我個人覺得太大舊 太醜樣

一話會窒同講電話收得唔好 已經有少少唔考慮

如果隻耳機係IP57可唔可以帶住沖涼

用藍芽5.0 會好小小

65t新d喎，同埋5hr電

但唔隔音，用AirPods好過